\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

\usepackage{booktabs}
\usepackage{multicol}

\usepackage{tasks}
\usepackage{material}

\title{
  DZ Informatik: Unterrichtspraktikum\\[10pt]
  \Large Programmieren in C++
}
\author{Manuel Wettstein}
\date{11.~Juni,~2024}

\begin{document}

  \maketitle
  
  \tableofcontents
  
  \input{0_intro}
  
  \section{Aufträge}
  
  Hier werden die sechs offiziellen Aufträge und deren Durchführung im Detail beschrieben.
  Begleitendes Material befindet sich jeweils im Anhang.
  
  Zusätzliches Material, das nicht im Zusammenhang mit einem der offiziellen Aufträge steht, ist in separaten Abschnitten im Anhang zu finden.
  
  \task{1_assess}
  \task{2_sheet}
  \task{3_learn}
  \task{4_exam}
  \task{5_talk}
  \task{6_quiz}
  \task{7_group}
  \task{8_3fold}
  \task{9_prepare}
  
  \tasksmain
  
  \appendix
  
  \refstepcounter{section}
  \addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{\thesection}Anhang}
  \sectionmark{Anhang}
  
  \tasksappendix
  
\end{document}
